想搵返poly 2016/17 sem 2 GEC1D36M每堂坐最左上角個女仔

我係每堂坐前兩排最右邊嗰個
有次lecturer走音我望上來見到你笑跟住一齊笑咗
記唔記得..

原來就係你條死肥西望住我

哇...毒到打冷震
不如話訕唔記得同你同一個空間呼吸
屌

你可能拍過拖，但你應該未試過咩係愛情。
睇字感覺。

你受唔受溝呀

你可能FF過愛情，但你應該未試過拍拖

HI